黎緊10月hkbn家居寬頻滿約 sales請出招

另外屋企有用緊 nowtv電視，如果有網上行靚plan會優先考慮。

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

網上行 / NOWTV最新優惠

直接搵我查詢 • 專人幫你跟進

WA:

TG:

hkt 網上行寬頻now tv ，信心保證

Hkt now 網上行有更多優惠👍👍
快D搵我了解下，保證最平
Telegram:
WhatsApp:

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

上行寬頻 新安裝或轉台大優惠

「1000M限時優惠」

新入伙屋苑優惠

公居屋 月費低至$105

私人屋苑 月費低至$138

再免安裝費$680

^NowTv月費低至$99
盡享娛樂電影大放送

^需於指定屋苑安裝及受有關條款細則約束
WhatsApp:
TG:

💫SmarTone 迎接5G 成就未來💫

✨SmarTone 最新4.5G優惠✨

🚇🚇地鐵唔會再Load空氣🚇🚇

📚大專生/👨‍👩‍👧‍👦家庭組合/💼公務員/職員優惠/各種月費計劃

📞歡迎查詢📞 📜 預約簽約
Henry Tang
Whatsapp : 91347892
傳送門
Whatsapp:
TG: